msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wpsc-ep\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-02 17:03+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2024-02-02 17:05+0530\n"
"Last-Translator: Alen Lin\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"
"X-Loco-Source-Locale: en-US\n"
"X-Loco-Project-Id: 131501\n"
"X-Loco-Api-Version: 1.0.26 20220711-1\n"

#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-en-ep-warning-settings.php:66
#: includes/class-wpsc-ep-cron.php:40
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings.php:68
msgid "Email Piping"
msgstr "電子郵件管道"

#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-en-ep-warning-settings.php:82
msgid "Allowed user type warning"
msgstr "允許的用戶類型警告"

#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-en-ep-warning-settings.php:87
msgid "Allowed new email warning"
msgstr "允許新的電子郵件警告"

#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-en-ep-warning-settings.php:92
msgid "Allowed reply email warning"
msgstr "允許回復電子郵件警告"

#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-en-ep-warning-settings.php:97
msgid "Closed ticket warning"
msgstr "關閉案件警告"

#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-en-ep-warning-settings.php:130
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-ep-close-ticket-warning-setting.php:179
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-ep-close-ticket-warning-setting.php:213
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-ep-new-email-warning-setting.php:171
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-ep-new-email-warning-setting.php:205
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-ep-reply-email-warning-setting.php:178
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-ep-reply-email-warning-setting.php:212
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-ep-usertype-warning-setting.php:172
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-ep-usertype-warning-setting.php:206
#: includes/class-wpsc-ep-license.php:109
#: includes/class-wpsc-ep-license.php:159
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings.php:138
msgid "Unauthorized access!"
msgstr ""

#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-ep-close-ticket-warning-setting.php:71
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-ep-new-email-warning-setting.php:69
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-ep-reply-email-warning-setting.php:70
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-ep-usertype-warning-setting.php:70
msgid "Email body"
msgstr "電子郵件內文"

#: includes/class-wpsc-en-from.php:78
msgid "Forwarded From (Email Piping)"
msgstr "轉發從（電子郵件管道）"

#: includes/class-wpsc-en-from.php:127
msgid "One condition per line!"
msgstr "每行一個條件！"

#: includes/class-wpsc-ep-email.php:394 includes/class-wpsc-ep-email.php:530
msgid "No email body found!"
msgstr "找不到電子郵件內文！"

#: includes/class-wpsc-ep-license.php:114
#: includes/class-wpsc-ep-license.php:164
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-imap.php:155
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-imap.php:161
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-imap.php:170
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-imap.php:176
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-pipe-rules.php:505
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-pipe-rules.php:511
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-pipe-rules.php:517
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-pipe-rules.php:525
msgid "Bad request!"
msgstr ""

#. translators: Click here to see the documentation
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:120
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-gmail.php:66
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-me.php:82
#, php-format
msgid "%s to see the documentation!"
msgstr ""

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:121
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-gmail.php:67
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-me.php:83
msgid "Click here"
msgstr ""

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:127
msgid "Connection"
msgstr "聯繫"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:142
msgid "Reply above text"
msgstr "回覆上面的文字"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:149
msgid "Allowed emails"
msgstr "允許的電子郵件"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:152
msgid "All emails"
msgstr "所有電子郵件"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:153
msgid "New emails only"
msgstr "僅新電子郵件"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:154
msgid "Reply emails only"
msgstr "僅回覆電子郵件"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:160
msgid "Allowed users"
msgstr "允許用戶"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:163
msgid "Anyone (including guest users)"
msgstr "任何人（包括來賓用戶"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:164
msgid "Registered users only"
msgstr "僅註冊用戶"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:170
msgid "Email body preference"
msgstr "電子郵件內文的偏好設定"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:174
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:180
#, fuzzy
#| msgid "Import CC as additional recipients"
msgid "Import other emails as additional recipients"
msgstr "導入副本收件人(CC:)作為其他收件人"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:190
msgid "Time frequency to check new emails (minutes). Must be less than 60 minutes."
msgstr "檢查新電子郵件時間頻率（分鐘）。必須少於60分鐘。"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:197
msgid "Block by email address (one per line)"
msgstr "封鎖電子郵件地址(每行1個）"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:205
msgid "Block by subject (one per line)"
msgstr "依據主旨封鎖電子郵件(每行1個）"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:213
msgid "Forwarding email addresses (one per line)"
msgstr "轉發電子郵件地址（每行1個）"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:221
msgid "Use forwarding address as \"From Email\" in ticket email notifications"
msgstr "在案件電子郵件通知中使用轉發地址作為“寄件人電子郵件”"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-gmail.php:73
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-imap.php:63
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-gmail.php:109
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-imap.php:108
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-me.php:109
msgid "Save & Connect"
msgstr "儲存和連接"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-gmail.php:119
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-imap.php:117
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-me.php:130
msgid "Connected !"
msgstr "已連接！"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-gmail.php:123
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-imap.php:121
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-me.php:134
msgid "Not Connected !"
msgstr "未連接 ！"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-gmail.php:156
msgid "Email Address should not be empty!"
msgstr "電子郵件地址不應為空值！"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-gmail.php:159
msgid "Invalid Email Address!"
msgstr "無效的郵件地址！"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-gmail.php:165
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-me.php:197
msgid "Client ID should not be empty!"
msgstr "客戶ID不應為空值！"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-gmail.php:171
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-me.php:203
msgid "Client Secret should not be empty!"
msgstr "客戶密鑰憑證不應該為空值！"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-imap.php:70
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-imap.php:282
msgid "SupportCandy: Email piping IMAP not connected!"
msgstr "SupportCandy：電子郵件管道IMAP未連接！"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-imap.php:287
msgid "Dismiss"
msgstr "不予理會"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-me.php:119
msgid "Field"
msgstr ""

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-me.php:120
msgid "Value"
msgstr ""

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-me.php:125
msgid "Status"
msgstr ""

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-me.php:141
msgid "Redirect URI"
msgstr ""

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-me.php:145
#, fuzzy
#| msgid "Email Address"
msgid "Piping Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-me.php:149
msgid "Last Error"
msgstr ""

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-me.php:433
msgid "Initializing..."
msgstr ""

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-pipe-rules.php:125
msgid "No rules found!"
msgstr "找不到規則！"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-pipe-rules.php:304
msgid "Condition"
msgstr "條件"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-pipe-rules.php:310
msgid "Forwarding email address (one per line)"
msgstr "轉發電子郵件地址（每行1）"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-pipe-rules.php:318
msgid "From email address (one per line)"
msgstr "寄件人電子郵件地址（每行1個）"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-pipe-rules.php:327
msgid "Has Words (one per line)"
msgstr "包含文字（每行1個）"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings.php:89
msgid "Pipe Rules"
msgstr "管道規則"

#~ msgid "SupportCandy - Email Piping"
#~ msgstr "電子郵件管道"

#~ msgid "https://supportcandy.net/"
#~ msgstr "https://supportcandy.net/"

#~ msgid "Email Piping add-on for SupportCandy"
#~ msgstr "電子郵件管道外掛套件"

#~ msgid "SupportCandy"
#~ msgstr "客服系統"
